聽日1120阿里爸爸上市喎要唔要賀佢老母

阿里爸爸係上市
點解呢？
因為大陸人係好難買到美國股票
所以一定要係香港上市
先攞到大陸人啲錢

係喎 和你塞
有無諗過塞下港交所呢？

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

講咗幾多次，搞港交所無撚用，只有象徵意義